\documentclass[a4paper,10pt,twoside]{report}

\usepackage{Packages}
\usepackage[framed,numbered,autolinebreaks,useliterate]{MyListings}

\addto\captionsbritish{\renewcommand{\contentsname}{Índice}}
\addto\captionsbritish{\renewcommand{\figurename}{Figura}}
\addto\captionsbritish{\renewcommand{\tablename}{Tabela}}

%\linenumbers

\newcommand{\researchgroup}{Engenharia de Requisitos 2021/2022}

\newcommand{\shortdoctitle}{}
\newcommand{\doctitle}{Software Requirements Specification (SRS)}
\newcommand{\docsubtitle}{\textbf{MeiDash - meidash.ereq@gmail.com}\\"Todo o entretenimento num só lugar"}

\newcommand{\authorone}{Diogo Filipe}
\newcommand{\sauthorone}{uc2018288391@student.uc.pt}
\newcommand{\authortwo}{Henrique Fonseca}
\newcommand{\sauthortwo}{uc2021162362@student.uc.pt}
\newcommand{\keywords}{keyword1, keyword2, keyword3}

\newcommand{\firstCommitteeMember}{Mário Alberto da Costa Zenha Rela \\ \\ Versão 2.0}
\newcommand{\secondCommitteeMember}{}
\newcommand{\thirdCommitteeMember}{}
\newcommand{\version}{}
\newcommand{\monthYear}{30 de dezembro de 2021}

\author{\me}

\hypersetup
{
    pdfauthor   = {\authorone and \authortwo},
    pdftitle    = {\shortdoctitle},
    pdfsubject  = {\doctitle},
    pdfkeywords = {\keywords}
}

\begin{document}

\include{Titlepage}

\normalsize

\setcounter{page}{0}
\pagenumbering{roman}

\setstretch{1.5}

%Definir espaçamento entre linhas
\setstretch{1.5}

\newpage
\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{0}}
\setcounter{secnumdepth}{0}
\section{Tabela de Versões e Revisões}\label{chapter:HistoricoVersoes}
\input{Chapters/HistoricoVersoes.tex}
\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{4}}


\newpage
\tableofcontents

\newpage
\renewcommand{\listtablename}{Lista das Tabelas}
\listoftables
\renewcommand{\listfigurename}{Lista das Figuras}
\listoffigures

\newpage
\setcounter{page}{0}
\setcounter{secnumdepth}{4}
\pagenumbering{arabic}
\chapter{\textit{Introdução}}\label{chapter:intro}
\input{Chapters/Introducao.tex}

\newpage
\chapter{\textit{Descrição Global}}\label{chapter:overallDescription}
\input{Chapters/DescricaoGlobal}

\newpage
\chapter{\textit{Requisitos Específicos}}\label{chapter:specificReqs}
\input{Chapters/ReqsEspecificos}

\newpage
\chapter{\textit{D2 - Modelos de Design Contextual}}\label{chapter:D2ContextualDesign}
\input{Chapters/D2-ContextualDesignModels}

\newpage
\chapter{\textit{D3 - Casos de Uso}}\label{chapter:D3UseCases}
\input{Chapters/D3-UseCases}

\newpage
\chapter{\textit{D4 - Modelamento de Objetivo (I*)}}\label{chapter:D4ModObj}
\input{Chapters/D4-GoalModelling}

\newpage
\chapter{\textit{D5 - User Interface models}}\label{chapter:D5UED/UI}
\input{Chapters/D5-UED_UI}

\newpage
\chapter{\textit{D6 - Regulações}}\label{chapter:D6Regulatory_NFR}
\input{Chapters/D6-Regulatory_NFR}

\newpage
\chapter*{Anexo A}\label{chapter:AnexoA}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anexo A}
\input{Chapters/Anexos/AnexoA}

\newpage
\chapter*{Anexo B}\label{chapter:AnexoB}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anexo B}
\input{Chapters/Anexos/AnexoB}

\newpage
\chapter*{Anexo C}\label{chapter:AnexoC}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Anexo C}
\input{Chapters/Anexos/AnexoC}

\end{document}